airbnb索償分享

airbnb索償分享

話說之前去旅行book airbnb, 同行4個人， search airbnb時filter最少4張床， 就揀咗一間， 果間寫住有5張床， 價錢同其他選擇比平一成， 好多好評。

點知去到發覺得2張床加一張梳化， 問個黑人肥婆host, 佢死都話邊有寫5張床， 重話一早知道我地4個人，所以拎多一張充氣墊俾我地， 我心諗你明明寫5張床反而屈我睇錯。

點知當晚黑人肥婆host即刻改咗airbnb網既內容， 5張改做2張， 不過黑人肥婆host唔知所有上網都有紀錄， 何況airbnb.

我同airbnb cs 傾， 反映我件事， 佢問我拎證據， 屌你， 你網站有紀錄要問我。 我唯有拎個頁庫存檔cap圖俾我， 個cs問我洗唔洗退房， 我果期係旅遊旺季， 根本無哂房源， 都要繼續住， 跟住個cs叫個host同我傾， 我心諗有冇好傾， 都無得變返5張床出黎。 所以隔幾日個cs話退一成房錢俾我(唔計服務費同清潔費), 我同佢講5張床變2張床只退1成房錢唔合理， 結果最後就退咗兩成錢。基於黑人肥婆host咁仆街， 我驚俾佢搞， 同個cs講我退咗房先好退錢俾我， 廢事俾黑人肥婆host, 佢搞

最後我留公開評語話黑人肥婆host失實描述， 點知黑人肥婆host屈我唔睇內容， 話佢好撚慘揸成粒鐘車過黎俾張充氣墊我， 又屈我想屈蛇。 我好撚嬲， 但無得覆上覆

結論， 有咩事最好立即用app同cs傾， 去旅行最好cap哂圖個房源描述， 唔洗俾仆街host改內容

有d host真係好賤，我試過係希臘中伏，間屋勁污糟，原來個host出差交低間屋俾個朋友打理，條友就隨隨便便俾匙我就算。
我見都係住幾日就算，已經幫佢打掃一下，事後條友竟然留言話返我無好好打理佢間屋,又係無得覆上覆，谷到一肚氣！

自此我就學識事前事後都要影返幾張相

屌， 無得覆上覆真係好輸蝕， 任佢鳩up

有次自己衰
睇相見佢有廚房有煎pan有廚具，仲問埋佢話可以煮嘢食
去到竟然個廚房係無爐具

bnb cs真係世界級垃圾
睇我個post就知

試過

屌 自膠
試過係日本住bnb有日夜晚返到去成間屋都冇水
個濕鳩屋主仲要話依家太夜整唔撚到 個晚成家冇得沖涼飲水 嬲撚到成晚message個屋主屌鳩佢
最後賠返三分一錢

你一晚無水都3分一錢咁多，我無足咁多晚咁多張床

有無你住嘅果間link

想問下點聯絡airbnb cs?? 搵左半日都搵唔到airbnb個email或者電話

用airbnb 既app

佢個線上問答都冇人理係咪要打電話先會有人理架

佢地都有返工時間， 大陸放緊假啩

thx:~

Push